一人一個俾朋友出賣經歷

朋友m係同公司加隊友加我半個教練
但佢有一排俾上司針，叫我幫手一齊向大老闆投訴。
心諗大家fd 底冇所謂，點知幫完俾上司(係公司有三分一股分)搞到冇工開(份工係多勞多得)。初頭諗住為朋友兩肋插刀，後尾到我俾老闆無理解僱加毀約，想搵佢幫手(佢同大老闆熟)。就一句唔想得罪上司賣左我。
朋友m又試過為左擦鞋，唔俾我係大學出賽(佢係我大學教練)，不過個次有高層幫我。

自此唔再信朋友
Sor for1999

唔洗唔信啦 你由依件事發生之後都無真心既朋友

恆管仔？

多數咪懦弱唔理你囉。
所以就更加要學識靠自己

利申打飛機大學